預言下個武肺爆發點係-----劏房群組

成班唔驚唔驚劏房廢佬住

周圍咳痰痾屎唔沖廁

又訓得逼夜晚咳咳咳

仲要有啲鍾意走出香港去旅行但係又貪平去蚑那
通常都係住劏房嘅多

個d 美 X之旅

百幾蚊團費個d

希望住劏房嘅手足可以快啲排到公屋避開啲親蚑廢老